\documentclass{report}

\input{000-config/all}

\title{TreballFinaldeMaster, Fa Mandra}
\author{Arnau Sistach Reinoso}

\begin{document}
\pagenumbering{roman}
\input{010-title/all}
\input{015-resum/all}
\input{017-personal/all}
\tableofcontents
\listoffigures
\listoftables
\lstlistoflistings
\printglossary[type=\acronymtype,title=Llista d'abreviatures i acrònims]
\input{020-introduccio/all}
\input{100-teoria/all}
\input{110-planificacio/all}
\input{120-diseny/all}
\input{125-manual/all}
\input{130-analisis/all}
\input{140-economic/all}
\input{200-conclusions/all}

% No fem xAPI: https://www.commonspaces.eu/en/help/moodle-xapi/
% https://adl.gitbooks.io/xapi-lrs-conformance-requirements/content/
% https://adl.gitbooks.io/xapi-lrs-conformance-requirements/content/20_resources/21_statement_resource.html

% https://xapi.com/building-a-learning-record-store/?utm_source=google&utm_medium=natural_search

% manuals interessants Elasticsearch:
%% https://www.elastic.co/guide/en/cloud/current/ec-getting-started-search-use-cases-db-logstash.html

\printbibliography[
heading=bibintoc,
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={agil},
title={Relacionat amb metodologies àgils}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={moodle},
title={Relacionat amb Moodle}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={elk},
title={Relacionat amb Elasticsearch}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={logstash},
title={Relacionat amb Logstash}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={kibana},
title={Relacionat amb Kibana}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={ssl},
title={Relacionat amb protecció}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={git},
title={Relacionat amb Git}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={commit},
title={Relacionat amb \textit{commits}}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={gradle},
title={Relacionat amb Gradle}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={xAPI},
title={Relacionat amb xAPI}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={go},
title={Relacionat amb Go}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={kotlin},
title={Relacionat amb Kotlin}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={ktor},
title={Relacionat amb Ktor}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={docker},
title={Relacionat amb Docker}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={tekton},
title={Relacionat amb Tekton}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={root},
title={Configuració amb \textit{root}}
]
\printbibliography[
heading=subbibintoc,
keyword={youtube},
title={Relacionat amb Youtube}
]
\end{document}
